跌 撚 夠 未 呀！！

班死仆街投行日日係咁掟貨 掟你老母咩

會唔會copy緊2020年2月走勢

股災啦 屌

準備3月中開始入貨

又黎收市前人踩人

似九月多啲

屌 又跌幾% 就離冇哂profit

最近先入市？跌左2%咋喎

之前玩call put輸好多
左一把右一巴

輸到連字都打錯

道指倒升收市喎

你冷靜少少先

全倉科技股咁濟
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
豬死了

仆佢個街 真股災

無錢低位入貨

屌！！！！！！
起身全倉紅，TSLA仲要蝕緊錢

咪成日FF啦 廢老咁大個人都係見過一次
果陣發生咩 同宜家發生咩

拿
個市就係全世界都有希望果陣就打沉你
全部都係反向咁黎

岩岩咪升返DD囉